DSE得23分 你會揀中大 Public Health定東華Physiotherapy

中大 公共衛生 Public Health
東華 物理治療 Physiotherapy
大家點睇? 俾D意見

乜以家23分都讀到public health

你有兩千蚊會用黎搭
1. 國泰台灣
定
2.廉航日本？

1. 城大
2. 恆大

三大神話沒落
依字淨係分搵食科乞食科

21分就有

Public health有咩出路

考黑警
有得做幫辦

東華 物理治療 Physiotherapy

投考食衛生署(請好少人)及各大政府部門
或者比四十萬讀個nursing master

教人洗手

千祈千祈千祈 洗手洗手洗手

23 分 依兩科都穩入，唔好再講入唔入到

Public health ,唔好讀Physio 害人

我邊忽有講話入唔到

有志氣嘅可以中大public health 讀一年博trans mbchb
利申無 所以去左薄大allied health

你想trans就trans咩

屌以前起碼都26up 依家仲衰過理科

真

Best 5 26分入唔到5寶
揀八大nursing定東大五寶

nursing 辛苦好多

不如讀cu biochem啦
大機會過PH好多

為錢就去5寶啦
為錢讀nursing

做醫護搵唔到大錢
想賺大錢就應該去讀bba (law) 雖然都高風險

想揾大錢就去英美讀computer

True

靠自己投資好過啦

bba年中職場死幾多垃圾
醫護起碼薪高糧準
一個月節儉d都有萬零蚊可以做投資

利申 science 以上所有野都唔關我事 屌

cu public health 見2018 LQ 24, 但2019上返LQ 27, 樓主未必穩入
記得當年個Friend都幾高分入
建議樓主諗下自己係米真係有興趣, 睇下course list讀咩, 其實都好重research野
而physio 你有興趣有能力唔怕背野就諗下啦, 不過報左收左再諗
同一個分有無諗其他選擇? 或者港大科global health 有無睇過?

但係東大五寶出嚟會唔會冇人請
八大nursing就一定有人請

2019 CU public health原來收得21分

驚閪咩

City話要做mlt個班都未驚
咩ou 明愛physio 個d

東華起碼係sssdp
如果多畢業生失業 嘈起上黎分分鐘cut 資助
你定啦

我係你就擔心dse30分d癲狗咬人多過失業

但好似又冇東大人入唔到行
如果唔係我都心理平衡d

city個班好似真係冇牌 冇得做mlt
要case by case咁逐個逐個考慮
結果多數人都冇牌

老閪都揀專科啦

可以同人講自己係medic faculty

仲低過nursing

讀中學個陣呢科收2728分，四五年後變三大水泡

nursing都越收越高

而家只有分乞食科 仲講咩三大

23分都可以讀物治笑左

就黎20分都可以讀medic

多謝東大

唔怪得23

無工開vs有工開

Public Health唔好對入政府有期望。CHP SO/ RO位極少，純Public Health位更少。入得基本上都phd。

讀computer science方便移民

私家班友不知幾想city有牌，佢地請唔起PolyU/TWC果班，人地都唔會想黎你到做。

唔好發癲 你係咪真係識？
我2019dse 23
5 in eng 4 in bio
食到佢preference都唔入
其實根本冇guarantee 唔好咁老定好冇
利申：入左ot 重考左dse